727反黑大遊行

這是一個作為和理非的分析

利申一下
因為有老婆有仔 所以唔係成日出到來
但612在現場 616 71都有出來
我唔係前線 連運輸都做唔到 只係普通和理非

721當晚我嬲了 第二日我驚了 應該係全香港都驚
但聽多了分析 就認同了以下的推斷

中共唔會做無謂野 黑社會收錢都唔會做多左
所以無差別攻擊只有一個原因 制造恐慌
等你認命 等你連和理非都唔敢做

以722來看其實好成功 新界半個死城
人心惶惶 草木皆兵
如果大多數和理非不再上街 佢咪羸囉
如果你唔驚 但只要引到香港人大規模械鬥
又係成功
點解？因為中共都有內鬥
小熊維尼做了皇帝多年
只要有機會令到主席政治生涯蒙上污點
大把野心家就會跳出嚟
而出解放軍或戒嚴就係一個大污點
所以對某些中共極高層來說 佢地點都會羸
一係解決香港人 交到功課 一係解決了主席
舞台已經set好 就等黃絲埋位
如果行到那步 香港人只有逃亡 義士就會好多入哂集中營
焦土係焦了 但得野心家羸到

咁727仲上唔上街？
緊係上啦 但要上得有原則
727主題係反黑遊行 唔洗用光復
727係和平示威 因為只有和平先突顯到黑社會暴力
當日會有大量的和理非係元朗
而再出黑社會的機會有一半
所以對所有人都極高風險
就算係前線都唔會黑社會打
所以所有人都有責任保護別人
前線的任務就係保護 防守
但不要主動出擊 不用佔 不用圍 不用入村
流水連儂牆就係最大武器
只要打不起來
就算再一次被攻擊 個壓力只會又返去黑警同政府
無借口出到老解
香港人得一條出路
就係話比中共聽 香港人唔驚 但又唔會亂
只係政府無能

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

推

星期六絕對係一場反黑運動,旗號必須鮮明!!

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)